# 贡献指南

> 请您勇敢地去翻译和改进翻译。虽然我们追求卓越，但我们并不要求您做到十全十美，因此请不要担心因为翻译上犯错——在大部分情况下，我们的服务器已经记录所有的翻译，因此您不必担心会因为您的失误遭到无法挽回的破坏。（改编自维基百科）

## 流程

### 一、认领

首先查看[整体进度](https://github.com/apachecn/nlp-pytorch-zh/)，确认没有人认领了你想认领的章节。

然后回复 ISSUE 来认领章节，注明“章节 + QQ 号”。

### 二、校对

校对：

+ 语法
+ 术语使用
+ 代码格式

### 三、提交

+ `fork` Github 项目
+ 修改`zh`下面的文档
+ `push`
+ `pull request`

请见 [Github 入门指南](https://interview.apachecn.org/GitHub/)。

## 贡献者

* [飞龙](https://github.com/wizardforcel): 562826179
